［多圖］好想做佢個袋幫佢托住對波

粗重嘢

伏已中

指甲好正

唔好同我爭

想叫聲媽媽之後過去飲奶

香港真係好少見呢d
正

丑

search下先知 J圖王男性絕緣體比人bam左

Sick ball

嘩 屌

扮女人好玩咩

兩啖屎

屌你老母都曬力氣

呢d垃9圾波動兩台的狗真係過街老鼠